那日成績表1了 因此我即刻交表 然後搭著去瀝源的小巴

那日成績表1了
因此我即刻交表
然後搭著去瀝源的小巴
滴答著兩滴馬尿
入含大即使未必
只因我像蔡琛傑
仍為接近大學那種字眼發熱
未求八大 我入含大！

收到這offer
難道怪罪神沒有更偽善的祝福

我沒有444433不配有offer
我願意奉上一生一切效忠它
含大在眼前 這結局錯在我幼稚
應準備考好DSE
有沒有運氣再扮弱者玩失意
有沒有資格八大offer必須得到它們同意
心灰得極可恥 心傷得無新意
那一線眼淚 欠大志

希望你停止追擊本人

唔好講粗口ok?

係小瀝源唔係瀝源
收檔重作啦

你幫我唱下可以點塞個小字入去

打左個冷震……

作得太好了

ching sick ball

歌名叫咩

春秋

你唔講我都唔知

郭富城嘅弱？

你改咗之後叫咩